緊扣五大訴求！毋忘抗爭初衷！

緊扣五大訴求！
毋忘抗爭初衷！
——來自一名和理非、文宣嘅局勢分析

利申：
次次遊行都會去
幫手籌集過物質
喺前線做過跑手
絕非冷氣軍師
同勇武派絕不割席
所以想玩分化嘅五毛死返出去

而家局勢去到白熱化階段！
面對住好多好多問題！
係史無前例咁多！
需要冷靜分析！
逐一拆解！
所以麻煩你，
唔好嫌長唔睇，
唔好㩒出去呀！

目前問題：

1.五毛情況嚴重
緊記：目前連登係最最最大型嘅抗爭討論區，係文宣、前線、任何參與運動者嘅大本營！呢到出事嘅話，意味著成場運動都會出事！

隔離Post都講過，懷疑已有大量打手、假Acc滲透，佢地會做咩？

分化勇武同和理非

將唔同嘅戰略形成對立面 eg普選 vs 臨時議會、27出vs28出、玩地鐵 vs唔玩
（注意：佢地唔係心平氣和討論邊個策略更可取，而係刻意撩交嗌令我地內訌）

同埋，Push一啲完全無用嘅Post上嚟掩蓋真正嘅問題

2.運動焦點模糊
呢個問題係致命傷！
睇下全部Post，幾乎無乜提到五大訴求

但問題係，一場抗爭運動（Movement）係要透過行動，去達成訴求
記住：一場抗爭運動（Movement）係要透過行動，去達成訴求
第二次重申：一場抗爭運動（Movement）係要透過行動，去達成訴求
第三次重申：一場抗爭運動（Movement）係要透過行動，去達成訴求

換言之，用咩方法唔係爭論嘅重點，重點係，呢啲行動點樣、如何、How To爭取到五大訴求！

我地好多時候因為太嬲太激動，淨係諗點樣報復鄉黑，無諗過背後最最最核心嘅問題係咩

最核心嘅問題係：
警方包庇啲黑社會！
咁對應呢個問題，應該用咩方法解決？
就係一開始五大訴求入面嘅urge政府「成立獨立調查委員會」呀！

大家記得，無論咩行動，都必須俾外界、新聞、國際睇到，呢啲抗爭行為，係源自於政府從來無回應五大訴求

隨著時間流逝，越嚟越多人會唔記得當初嘅抗爭原意，唔記得要爭取乜嘢，忘記五大訴求！記住記住記住記住記住記住！

再重申：隨著時間流逝，越嚟越多人會唔記得當初嘅抗爭原意，唔記得要爭取乜嘢，忘記五大訴求！記住記住記住記住記住記住！

仲有兩個問題，下文再打！

麻煩睇到呢到嘅你幫手Push！一定一定要Push！
Push咗先！呢個Post一定要上熱門

推

堅守五大訴求

3. 戰線分散，有你無我
懷疑呢個問題就係源自於五毛嘅策略，同埋運動失焦
但因為呢個情況太嚴重特登開一點嚟講

元朗黑社會打人呢單嘢，就係為咗Cover中環上環呢條一向嘅抗爭主線
而香港人，係絕對絕對唔可以被佢sidetrack
唔係嘅話最終成場運動就會散

最有可能嘅劇本係：
—>全香港focus喺元朗鄉黑一事
—>警察同黑社會再次合作，鄉黑大佬是但搵幾個人出嚟祭旗
—>盧偉聰表示暴徒已經繩之於法
—>中立派、和理非、本身轉立場嘅藍絲覺得抗爭已經完成，目標已經達到
—>繼續堅持嘅抗爭者會成為其他香港市民嘅眼中釘
—>照樣返工照樣返學香港人再次善忘
—>前功盡廢！！！

所以，元朗呢件事唔係唔追究，但大家同時必須追究埋中上環開30幾槍！
兩條路線係要雙管齊下，缺一不可！
元朗線將會成為拉攏中間派嘅最好話題
中環線亦會係呢場抗爭嘅主線！

佢地係義士，係我地自己人嚟㗎大佬！
絕對唔可以坐視不理！

屌你人呢！
快啲Push呢個啦！

連登仔出嚟呀！
同我讀曬佢！

Well said
Push

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

毋忘初衷

毋 忘 初 衷

Hong Kongers ASSEMBLE!

目前問題：

1.五毛情況嚴重

2.運動焦點模糊

3.戰線分散 有你無我

4.未來網絡五毛問題

正如中出羊子個Post所講
既然現時連登已經有大量五毛可以帶動風向
我有啲懷疑
會唔會佢地已經搵到方法去大量註冊假Acc？

我地連登仔過往對咩“帝吧出征”不屑一顧（原諒我唔記得呢啲弱智名）
係因為我地深信佢地唔會有大專/電訊商Email
但如果佢地真係搵到方法混入嚟嘅話
結果係可以極度災難性
如果只係入嚟留堆垃圾comment鬧你“港燦”“港獨狗” 都算，唔會有咩實質影響
但如果係入嚟打繁體字扮香港人、扮普通連登仔而搞分化嘅話
到時我地又會多咗一條網絡戰線處理
再分散埋文宣組嘅人手

另外，佢地應該都會有hacker去搞連登server

我在此強烈建議同請求連仔：
1. 預先做好防備，準備應對網絡攻擊
2. 呢段時間禁止新Acc註冊
（如果覺得呢個措施有啲誇張嘅話，咁都請求你，一旦連登forum受到太量五毛惡意刷Comment，就立刻停止新會員註冊及發言）

Push

推！！！！！

臨

瞓

光復香港 時代革命

送俾大家

希望瞓醒之後呢個post上到熱門

光復香港，時代革命

各位巴絲幫下手Push啦

無人啦？

push

推呀

毋忘抗爭初衷

Pish

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

推～

點解啱嘅post係冇人推㗎
推！

.

。

！

成立獨立調查委員會！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

多謝巴打

推推推

唔好再推啲撚大陸網軍嘅Post啦！

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

ppp

I’ll follow u

五大訴求 決一不可！！！